屌你老母，和理非都有佢用架！

你哋可唔可以搵一日比和理非出下場

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

各有各做